有冇人都係產品成份愛好者

買啲嘢食嘢飲或者用嘅嘢會邊食/用，一邊係咁睇個成份喺度研究

係唔係得我一個係咁 定係我有病

減肥撚先會咁